[18-05-2017] 股市直擊 + 波神信眾區

molamola
D7BC

19000

終於有新post

D7PC
D9BC

辣殺

D7PCBC

愛貓搭鏖魔好似諗得過

LP QQ keep safe

Island top

美股

Sp左2628 是否jump得

早講啦ching

molamola

去返252好唔好

如果我是半張廢紙

我買左修頓

梳 ...

又話7.1之前唔比跌

有冇中強者伏..

覺得伏冇買

國家隊買緊返上去啦

唔查UGL啦我地知錯啦

QQ CLS

等你返嚟先跌

Short張250p先

Fill gap

股王

無啦 你見我唔叫你買就知買唔過

4ching 250 ->256 ok?

臘開post要留名g持
Trump 個仆街

🦆

CHOW DOU 韓當專武

會唔會近左少少

已棄驚

lp 700 算唔算勇士

on9 qq

騰訊仲勁過侵侵

reached

咁就當調整左？

應該有多棍落多次250

QQ

臨尾射失12碼

爺爺好錫港女
7.1我去工聯會唔去遊行啦

去完工聯會再去遊行

有無人有清耳垢既醫生推介，我油耳比D耳屎塞左

之前連登有post 講過
好似油麻地，幾百蚊，個個話整完好爽

求link

[唔做開group撚] [足浴水療] 召集所有喜愛足仔嘅巴打 3

IGG

qq rubbish

changelamp

[url]好撚爽 岩岩比醫生啜晒d耳屎出黎 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

大媽好野，中共好野

QQ係咪食左春藥..

其實d game 咁多人玩既咩

qq 隻王者又係好癲

4 Ching 重課......

隻lord mobile每日收入有around 600k 美仔wor..
隻cc都400k

東網專訊】訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，大市昨日表現窄幅，今日騰訊控股(00700)公布業績，估計會令股價大幅波動，指數亦將會出現頗大的波幅。市場對騰訊的業績有極高期望，普遍預期盈利有4成多增幅，若業績符合預期，股價其實已充分反映，預計再升的空間不會太大。若然今次能提出新的增長亮點，股價會挾升多一段幅度，之後應會出現短線獲利盤。

近期不少人作出建議，利用月供去買騰訊，又建議退休人士以騰訊作為鎮倉之寶。對不起，筆者絕對不能接受此講法。無錯，騰訊在過去數年的業績表現確實不俗，但股價及估值同樣也升了不少，而且已經預早反映埋未來數年的高增長預期，此刻才去儲貨長揸，風險與回報不成比例。此刻市場對此股樂觀，你可以投機短炒，但不應推介予退休人士，更不是長線月供之時。

投資市場總有周期，股價之表現正是「鐘擺效應」，2007年恒指炒上30,000點，牛氣沖天，股份不斷創新高，市場評論只會跟紅頂白，愈貴就愈話有價值，唔買就蝕底。甚麼中國神華(01088)目標100元、港交所(00388)目標500元、中國人壽(02628)是中國的宏利，死揸住唔好放......結果？人在局中，理智全失。

股神巴菲特在12元沽了中石油(00857)，升到18元之後，連號稱價值投資信徒的追隨者也恥笑股神已錯。結果係，過去10年中石油股價從未有上番股神的沽貨位！遊戲就是這樣玩的，沒有大合奏，沒有指鹿為馬，就製造不了「黑天鵝」的出現！明就明，不明就不明！

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

講到我都想去試下
我隻耳好乾，d耳屎痴實曬
自己夾硬整痛到pk,仲清唔晒

你邊日去係度講聲，唔想相認

屌，相認有乜問題

診所網聚

連去洗耳屎都要一齊

Q tech ar.....

無事既

我毒撚怕醜

星期六澳港盃，醒目明狗

結左婚，仔都生埋的毒撚

海之戀竟然做到 12xxx一尺

尚御都賣14k一呎啦，睇返轉頭就覺得海之亂好平

良心企業

示範單位無窗台 真定假呀

個名改撚到壽司咁
如果住嗰度，撘的士或叫外賣，點叫得出口

地鐵站上蓋
之前隔離柏人x灣都兩皮野

係，個積仲要幾四正

+x臨退休做好人?

送一盤花之戀黎海之戀

新世界狗也不屌

叫英文

毒撚上網買外賣無問題
搭的士就話去荃灣西站行上去

我有個客四張幾，早排行開嗰面
咁佢本身好撚有貨，不過成日踢拖出街
佢比件地產mk仔拉住
佢話：你睇我個款似有錢買樓咩
Mk：唔似呀，不過都要問下架
佢：唔怪得你要企街啦

MK有勇氣呀

我個客有勇氣d,完全唔驚比人打

老虎都話似啦
點做生意架

所以咪企街

今年睇黎又係湧vs 騎
再一次比uncle drew 絕殺好唔好

全力支持吾皇

Zaza 傷左

納強

彈珠

G...

無事既...
全部有水位?

in big cat we trust

ALL IN QQ

d7pc sin la

唔多

好少水位

我好勇咁響 $270 加注

d7bc lei ?

灣仔369果度有人企跳

可能short左好多qq

閉起雙眼你最掛念誰

batman 又黎

便飯咁茶記算啦

大貓changelamp?

便飯都諗咁多即係想食人啦

冇錯

TIN TIN AR...

係唔係有人SP左2018呀

csl

你真係賭命架?

同空軍賭命

uncle iv 已平

你short咩位

2鎊一杯tequila
飲L到間野唔夠檸檬

重點係幾多人飲

我 女仔fd 兩個鬼佬fd

想搵支日本SAKE,用邊間代購好

問納強

酒唔識

廟區個個個個都eat lui 高手

咁宮清

有冇清喺amazon jp訂過嘢
埋單嗰陣有個item叫 import deposit 係咩嚟

十面埋伏清啦

下星期去日本，洗唔洗幫你搵下

日本邊度呀

osaka

一矢中的

係咪有人搵我

呢支
你搵到都可以買黎自用,我覺得幾抵飲
同埋有清新既蜜瓜味

日本運sake返,一兩支搵邊間代購

唔做兵

幫你去超市望下

定索性你courier去我酒店呀

太麻煩你喇
因為拎返黎又重又阻掟

我老婆唔會買好多野，個gap有位

wa d股突然散水...

謝謝
聽日拆唔掂就要拜託你喇

又話怕相認，歧視我呀

食完件國貨轉口味

你又岩喎

買完返黎我打算順豐比佢咋，我先唔會面交
禾要保持我既型像，一見真人我就咩型像都無曬

我第一次見完全唔信保羅咁型仔

仆街,Q Tech應該都要急回

高版蘇狄雄

Dl未見咁

去返開市個位

🙃

我係華人版大摩

Give me 247 thx

早知平左先

早知閃左先

799

你意思係你老婆係fifi咁既樣?
定你將來個仔(如有)會好似大摩個仔咁廢?

信念

你d 貨平咁多

IGG JJ狗

2018 halt

我都估到你會咁講

Molamola

not today, today close 250xx la...

Short左個班fat fat

DIM CHOW

停到佛誕

400

嘩 峰迴路轉
Short put班人肥仔喇

如果入價但到期前唔復牌咁點

硬食 rip

short左果班友跳定樓都得

如果對方無現貨係手呢？

可以揀定邊棟jump
復牌 大裂口

相關正股停牌對其股票期權會有甚麼影響？

如果相關正股停牌，其股票期權亦會停牌。若正股在期權結算日仍未復牌，則以正股停牌前的價格作結算價。期權長倉投資者可選擇行使期權，但股票交收要待正股復牌後才可進行。

正

40蚊

碎聲蘋果

走都無得走

大龍鳳

果日係機場買左一支獺祭中間價果支5000YEN
算好定唔好野

幫我買可以面交

5000YEN應該係呢支

5000YEN好抵飲呀,應該入多幾支
機場免稅另一支5000yen抵屌既係男山

你性交左先搵我啦

投定胎都得啦

比田田當面祝福會點

2018都唔算慘
我隻野去完日本返黎冇左20%...

係

未到新年都要恭喜你發財了

咁唔使搵啦

你就黎做到大賢者

不如做大太監

700倒跌7蚊

積口德啦

保羅,我解決左個問題,唔駛勞煩你喇
THANKS

2017*
高級公務員/1.38%；中級公務員/2.44%；低級公務員1.82%

我決定唔做野表示憤怒

No vetting

今晚又無事升過

今年公司pk 了

減左q tech 先彈

信念ma..

我avg6蚊邊

我地睇長線既

tintin ar

落返5.5 好唔好

袋鼠都跑得幾快

Today DL give chance to buy

GU

今年公務員加咁少
幾時上街遊行

treat me as beggar

好多高級公務員
Ununleg袋錢...

屌佢老味

考牌一次KO

My Ogcio ar.......

Me 拎到1664 廠貨，運番大陸....

你叫雪花如何是好

一歐元左右一支....

夜期

原來禮拜日有獅威挑戰盃
幾時有藍冰雪花盃

轉一轉手又賺幾倍

Maggie roar

新手想問下究竟BC有邊瓣冇賺過

e d垃圾啤..

4ching arrrr